{
  "date": "2015-09-09T10:00:00", 
  "open_access": false, 
  "target_url": "https://www.facebook.com/pages/Mull-Provincial-M%C3%B2d-M%C3%B2d-Ionadach-na-Dre%C3%B2lluinn/191636374242293/", 
  "description": "The Mull Provincial M\u00f2d encourages the use and development of the Gaelic language and music through vocal, choral, oral and instrumental competitions. This is its official Facebook page.", 
  "end_date": "2015-09-17T01:00:00Z", 
  "title": "Mull Provincial M\u00f2d - M\u00f2d Ionadach na Dre\u00f2lluinn on Facebook", 
  "record_id": "20150909T100000/6zOqQJXsGSSgCcvGdjM26g==", 
  "publisher": "facebook.com", 
  "slug": 30164, 
  "start_date": "2015-09-09T10:00:00Z"
}

The Mull Provincial MÃ²d encourages the use and development of the Gaelic language and music through vocal, choral, oral and instrumental competitions. This is its official Facebook page.