{
  "date": "2018-10-12T09:00:00", 
  "open_access": false, 
  "target_url": "https://www.facebook.com/DunoonMod2018/", 
  "description": "Facebook page for the Royal National M\u00f2d / M\u00f2d N\u00e0iseanta R\u00ecoghail at Dunoon in 2018.", 
  "end_date": "2018-10-22T00:00:00Z", 
  "title": "M\u00f2d Dh\u00f9n Omhain on Facebook", 
  "record_id": "20181012T090000/X++uOZB9NTVRiv1KP3YzHQ==", 
  "publisher": "facebook.com", 
  "slug": 66841, 
  "start_date": "2018-10-12T09:00:00Z"
}

Facebook page for the Royal National Mòd / Mòd Nàiseanta Rìoghail at Dunoon in 2018.