{
  "target_url": "http://newbelfast.com/", 
  "description": " M\u00e1irt\u00edn \u00d3 Muilleoir stood as Sinn Fein candidate for Belfast South at the 2015 General Election but was not elected", 
  "end_date": "2017-06-30T00:00:00Z", 
  "date": "2017-06-07T09:00:00", 
  "slug": 21181, 
  "subject": null, 
  "publisher": "newbelfast.com", 
  "open_access": false, 
  "title": "M\u00e1irt\u00edn \u00d3 Muilleoir (Sinn Fein)", 
  "record_id": "20170607T090000/NO7XvNFyLTQFsfKWCeWSBg==", 
  "start_date": "2017-06-07T09:00:00Z"
}

 Máirtín Ó Muilleoir stood as Sinn Fein candidate for Belfast South at the 2015 General Election but was not elected