{
  "target_url": "https://twitter.com/newbelfast", 
  "description": "", 
  "end_date": "2017-06-30T00:00:00Z", 
  "date": "2017-06-07T09:00:00", 
  "slug": 21180, 
  "subject": null, 
  "publisher": "twitter.com", 
  "open_access": false, 
  "title": "M\u00e1irt\u00edn \u00d3 Muilleoir (@newbelfast) on Twitter (Sinn Fein candidate for Belfast South)", 
  "record_id": "20170607T090000/xUuk/vt630QlWJ5XFvAD+A==", 
  "start_date": "2017-06-07T09:00:00Z"
}

